我願稱本名和幸為新一代NTR之王

睇完變身照相機，一直等新作
點知新作快感同步玩N角NTR痴晒線仲要玩埋惡墮
不過畫風人設依然好好J

偷窺孔之後已經回塘

佢有無畫真 本子

48-49簡直變左變身
真係屌出聲